消費=投票 達哥直播view數同訂閱證明達朝已復活

🕤又要睇達哥 🔊

正所謂stream好睇是良知
達哥吊打伍乞衣

直播好睇 根本唔使靠💛➰拉客🙅‍♀️
達哥開台有10k view 5k課金訂閱💲
☢經濟圈光頭巨龍都要企埋一邊

達粉一定要🥘🔥佢

歸順我大天朝就係如此下場
13億市場 一人一蚊都發啦

🎗💣💣💣

🎉🎊 達哥會戰勝歸來 🔨⛏

一晚賺50K
扮黃真易玩

達哥係黃絲💡... 但佢到上位就唔係靠表態

係靠自己表演吸引觀眾

相反大j 表曬態
有加持都係得一千 view

達子再一次用技術輾壓⚄乞兒同🍌

今次證明產品好唔好先係重點💰👍

真-.-
5通睇埋d咩5黑2咩
講出泥都比女同學笑😅

達哥打機係一直會介紹下隻game,真係投入講隻game
大J就on99坐係度望住個mon,純粹成班人望住佢打,間中up下野, 主力靠講是非吸觀眾

🍌 鬧人就勁 一去到表演收皮🙈
講到尾條傻仔唔識入波 🏀
唔知屌到人係短時間 出片直播實力先係長時維持
佢唔提升自己實力 寧願嘥心機搵證據屌人
keep住屌唔同人 包括電子細🅱️ (雖然班友on09)

達哥打機唔睇齊聽都好有趣味，呢樣真係唔係人人做到

💛✊🏻

達哥打機趣味性真係全港第一

香港版pewdiepie

達hater 我🔪冇用

stream view數代表一切

Twitch好睇係良知 達哥屌打⚄乞衣 💪

如果達哥唔係有一定地位,你方佢唔踩佢一份咩,根本係得佢一個係度屌,開晒藍既YouTubers又唔見佢出一句聲,
好明顯為乜啦

從黃店唔好食就冇人幫襯一樣道理
所以⚄ 同 🍌 始終及唔上TAT

主要係真係可以聽住瞓覺 好似聽電台咁

原諒達哥了

1:50:30

原來最黃youtuber巨龍
認證左達係黃喎 仲鬥黃何必呢